加泰要既係獨立, 我地要既係五大訴求

獨立要唔要支持自己諗.
而家行錯一步就會出事.

邊個激嬲美國就係鬼 搞到輸左

我地正式升級 要求將加泰獨立加入成為6大訴求

點講都好喇，加泰單野會搞到好大

加泰集會分化得一個解決辦法

如果叫停唔到，直接出支那旗啦

出乜撚事呀？

歐美都係LIP SERVICES ONLY

你班港豬就自己無限放大

支持加泰獨立集會一定要去

支持加泰獨立

美國千祈唔好俾人權法過呀 香港人一定要奶獲甘既先識醒

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人